+Q: What is the magnitude of the brightest star in Gemini?
 +The brightest star in Gemini is Pollux, and the second brightest is Castor.
 +A: The brightest star

 +Q: Did U.S. Soccer announced Morgan as the 2012 Female Athlete of the Year?
 +On October 26, 2015, it was announced that Thorns had traded Morgan, along with teammate Kaylyn Kyle, to the expansion Orlando Pride in exchange for the Pride's #1 picks in the 2015 NWSL Expansion Draft and 2016 NWSL College Draft as well as an international roster spot for the 2016 and 2017 seasons.
 +A: No.


 +Q: What is Delta Cancri also known as?
 +At magnitude 3.9 is Delta Cancri, also known as Asellus Australis.
 +A: Magnitude 3.9


 +Q: What did Manilius and Ovid call the constellation in Ancient Rome?
 +In Ancient Rome, Manilius and Ovid called the constellation Litoreus (shore-inhabiting).
 +A: Ancient rome , manilius and ovid

 +Q: Is Cancer a medium-sized constellation?
 +In Babylonia the constellation was known as MUL.AL.LUL, a name which can refer to both a crab and a snapping turtle.
 +A: No.

 +Q: Which team did Beckham's parents support?
 +And they'd say, 'No, what do you really want to do, for a job?'
 +A: And they'd say, 'No, what do you really want to do, for a job?'

+Q: When did Beckham's contract with Major League Soccer club LA Galaxy end?
 +In July 2007 Beckham signed a five-year contract with Major League Soccer club LA Galaxy.
 +A: In july 2007.

 +Q: When was Beckham listed as the highest-paid player in the world?
 +One of the most marketable athletes in sport, Beckham has consistently ranked among the highest earners in football, and in 2013 he was listed as the highest-paid player in the world, earning over $50million in the previous 12 months.
 +A: In 2013.

 +Q: Did Beckham attend Chase Lane Primary School?
 +In 1997, Beckham started dating Victoria Adams, after she attended a Manchester United match.
 +A: No.